同時比兩條女追

最近襯有d時間所以搵D野學 諗住順便洗左筆cef
上左個幾月 識左一個叫A女既同學 好pure好true仲幾傾得埋
咁本身諗住同佢發展下嘅
點知有另一個同學(下稱B女)對我愈來愈進撃
A女就思想成熟D 知性D 斯文OL咁
B女就後生D活潑D 但又感覺唔太定性咁
而家AB女係一個星期內前後同我表白
我依家兩個都未覆 大家覺得我應該點做好

瞓醒未

呢排發夢發得好厲害吓喎呢你
醒喇

大難當前，仲諗兒女私情

咪幻想咁多啦 中彈中到思覺失調？

大家係個"女" 字後面加返"保險經紀" 四個字就可以還原返真相

btw 膠po 不推文回覆

屌完你就識揀

葡萄 祝幸福

why not both?

起雙飛啦Ching

A同B樣子如何

玩鳩你炸 傻仔 係佢哋私下打賭
我係你就一早識穿佢哋 一口氣拒絕曬兩個

公平咩 屌你

dontfftoomuch

Hi 連登主義

元室未滅 何以為家

簡自己鐘意果個

有j小妹